{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_000484",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "미법도"
    },
    "text": "(미법도)\n仁川江華郡三山面美法里\n面積は0.95㎢であり、海岸線の長さは4.8km、最高点の標高は52mです。1999年12月末現在、10世帯に25人の住民が住んでいます。校洞島から南へ3km、席毛島から西へ2kmの海上に位置しています。昔、中国の使臣や商人たちが入国の際、最後の検索地だったことから、美法島と呼ばれていたそうです。住民の大部分は農業に従事しており、漁業も盛んです。主要な農産物は米、麦、豆で、エビやボラもたくさん獲れます。島全体にはクヌギの森が広がっており、海岸沿いにはソサの木やアカシアが生育しています。ガンハリで住民が直接運営する船を利用すれば、10分ほどで島へ行くことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "美法島はどのくらいの面積ですか？",
            "answer": "美法島の面積は0.95㎢です。"
        },
        {
            "question": "美法島の海岸線の長さは何キロメートルですか？",
            "answer": "美法島の海岸線の長さは4.8kmです。"
        },
        {
            "question": "美法島の最高点の標高は何メートルですか？",
            "answer": "美法島の最高点の標高は52mです。"
        },
        {
            "question": "1999年12月末現在、美法島には何世帯何人の住民が住んでいますか？",
            "answer": "1999年12月末現在、美法島には10世帯に25人の住民が住んでいます。"
        },
        {
            "question": "美法島はどの島から南へ何キロメートルの位置にありますか？",
            "answer": "美法島は校洞島から南へ3kmの海上に位置しています。"
        },
        {
            "question": "美法島はどの島から西へ何キロメートルの位置にありますか？",
            "answer": "美法島は席毛島から西へ2kmの海上に位置しています。"
        },
        {
            "question": "美法島はなぜかつて美法島と呼ばれていたのですか？",
            "answer": "昔、中国の使臣や商人たちが入国の際、最後の検索地だったことから、美法島と呼ばれていたそうです。"
        },
        {
            "question": "美法島の主要な農産物は何ですか？",
            "answer": "美法島の主要な農産物は米、麦、豆です。"
        },
        {
            "question": "美法島ではどのような漁業が盛んですか？",
            "answer": "美法島ではエビやボラの漁業が盛んです。"
        },
        {
            "question": "美法島にはどんな植物が生育していますか？",
            "answer": "美法島にはクヌギの森やソサの木、アカシアが生育しています。"
        },
        {
            "question": "美法島へのアクセスはどのようになっていますか？",
            "answer": "美法島へはガンハリで住民が直接運営する船を利用すれば、10分ほどで行くことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 400
    }
}